---
tags: surfschool
partial: start
---

# Da Silva Surfschool Portugal

<div class="h3" style="margin: 0 0 2rem 0;">Start Surfing Today!</div>

Mit uns – der Da Silva Surfschool Portugal – könnt Ihr leicht und sicher surfen lernen. Wir haben das beste Surfmaterial für alle Levels und bringen Euch zu den schönsten Stränden mit den besten Wellen Europas. Ihr könnt an unseren Surfkursen übrigens auch teilnehmen, obwohl Ihr keine Gäste des Surfcamps seid! Wir holen Euch gern und kostenlos in eurem Ferienhaus, Hotel, Campingplatz oder wo Ihr sonst untergebracht seid, ab und bringen Euch nach dem Surfing wieder zurück.

<div class="h3">Unsere Ideologie</div>

#### Der beste Surfer ist derjenige, der den meisten Spass dabei hat.

<div class="h1" style="margin:1rem 0 -1rem 0;">SURFING IS FUN</div>
